# Simplified Chinese translation for wassup
# Copyright (c) 2009 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2009
# This file is distributed under the same license as the wassup package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2009.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: wassup\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2009-05-18 12:28+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2011-06-23 10:39+0000\n"
"Last-Translator: tmpplus <Unknown>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2014-01-12 09:52+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 16890)\n"

#: wassup.php:45
msgid "Sorry, Wassup requires WordPress 2.2 or higher to work"
msgstr "抱歉，Wassup 需要在 WordPress 2.2 或更高版本上运行"

#: wassup.php:406
msgid "Hide Search"
msgstr "隐藏搜索框"

#: wassup.php:409
#: wassup.php:1209
#: wassup.php:1290
#: lib/action.php:183
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: wassup.php:414
msgid "Hide TopTen"
msgstr "隐藏排名前十的记录"

#: wassup.php:417
msgid "Show TopTen"
msgstr "显示排名前十的记录"

#: wassup.php:423
msgid "Collapse All"
msgstr "全部收起"

#: wassup.php:426
#: wassup.php:761
#: wassup.php:857
#: wassup.php:1165
msgid "Expand All"
msgstr "全部展开"

#: wassup.php:431
msgid "Expand Cronology"
msgstr "按时间展开"

#: wassup.php:434
msgid "Collapse Cronology"
msgstr "收起时间表"

#: wassup.php:526
msgid "Visitor Details"
msgstr "游客详情"

#: wassup.php:529
msgid "Spy Visitors"
msgstr "监视游客"

#: wassup.php:529
#: wassup.php:861
msgid "SPY Visitors"
msgstr "监视游客"

#: wassup.php:530
#: wassup.php:759
msgid "Current Visitors Online"
msgstr "当前在线游客"

#: wassup.php:531
#: wassup.php:917
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: wassup.php:629
#: wassup.php:654
msgid "Wassup options updated successfully"
msgstr "Wassup 选项已成功更新"

#: wassup.php:641
msgid "Wassup uninstall option updated successfully"
msgstr "Wassup 卸载选项已成功更新"

#: wassup.php:649
msgid "Wassup spam options updated successfully"
msgstr "Wassup 垃圾邮件选项已成功更新"

#: wassup.php:750
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: wassup.php:750
msgid "is NOT recording new statistics"
msgstr "当前没有记录新数据"

#: wassup.php:750
msgid ""
"To collect data you must check \"Enable/Disable recording\" in \"Options: "
"Statistics Recording\" tab"
msgstr "要收集数据你不许勾选\"选项:数据记录\"选项页中的\"启用/停用记录\""

#: wassup.php:760
#: wassup.php:862
msgid "Legend"
msgstr "图例"

#: wassup.php:760
#: wassup.php:862
msgid "Logged-in Users"
msgstr "登录用户"

#: wassup.php:760
#: wassup.php:862
msgid "Comments Authors"
msgstr "评论作者"

#: wassup.php:760
#: wassup.php:862
msgid "Spiders/bots"
msgstr "搜索引擎"

#: wassup.php:767
msgid "Visitors online"
msgstr "在线游客"

#: wassup.php:791
#: wassup.php:1319
#: lib/main.php:641
msgid "From your blog"
msgstr "从你的博客"

#: wassup.php:794
#: wassup.php:1322
#: lib/main.php:644
msgid "Direct hit"
msgstr "直接点击"

#: wassup.php:814
#: wassup.php:1389
msgid "LOGGED IN USER"
msgstr "登录用户"

#: wassup.php:815
#: wassup.php:818
#: wassup.php:1405
msgid "COMMENT AUTHOR"
msgstr "已评论游客"

#: wassup.php:864
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: wassup.php:865
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: wassup.php:866
msgid "Spy items by"
msgstr "监视项目按"

#: wassup.php:918
msgid ""
"You can add a sidebar Widget with some useful statistics information by "
"activating the"
msgstr "若想在侧边栏显示实用的统计数据,你可以小工具菜单中激活"

#: wassup.php:919
msgid "Wassup Widget in the Widgets menu option"
msgstr "Wassup 小工具"

#: wassup.php:927
msgid "Latest hits"
msgstr "最近点击"

#: wassup.php:929
msgid "WassUp recording is disabled"
msgstr "WassUp 记录被禁用"

#: wassup.php:1041
msgid "records deleted"
msgstr "记录已删除"

#: wassup.php:1102
msgid "hide chart"
msgstr "隐藏示意图"

#: wassup.php:1102
msgid "Hide the chart"
msgstr "隐藏图表"

#: wassup.php:1105
msgid "show chart"
msgstr "显示示意图"

#: wassup.php:1105
msgid "Show the chart"
msgstr "显示图表"

#: wassup.php:1115
msgid "Summary for the last"
msgstr "统计最近"

#: wassup.php:1122
msgid "Items per page"
msgstr "每页显示项目数"

#: wassup.php:1132
msgid "Show items by"
msgstr "显示种类"

#: wassup.php:1151
msgid "Visits"
msgstr "访问数"

#: wassup.php:1152
msgid "Pageviews"
msgstr "综合浏览量"

#: wassup.php:1153
msgid "Pages/Visits"
msgstr "每次访问页数"

#: wassup.php:1156
msgid "Spams"
msgstr "垃圾邮件数"

#: wassup.php:1166
msgid "Collapse Chronology"
msgstr "收起时间表"

#: wassup.php:1185
msgid "Spam Options"
msgstr "广告选项"

#: wassup.php:1187
#: lib/settings.php:182
msgid "Enable/Disable Spam Check on Records"
msgstr "启用/禁用 广告记录"

#: wassup.php:1188
#: lib/settings.php:185
msgid "Record Akismet comment spam attempts"
msgstr "记录 Akismet 广告记录"

#: wassup.php:1189
#: lib/settings.php:186
msgid "Record referrer spam attempts"
msgstr "记录广告来源"

#: wassup.php:1190
#: lib/settings.php:187
msgid "Record admin break-in/hacker attempts"
msgstr "记录管理员登陆或黑客攻击尝试"

#: wassup.php:1191
#: lib/settings.php:168
#: lib/settings.php:203
#: lib/settings.php:448
#: lib/settings.php:462
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: wassup.php:1200
msgid "Filter by marked IP"
msgstr "过滤标记的IP"

#: wassup.php:1200
msgid "show marked items"
msgstr "显示标记的项目"

#: wassup.php:1203
msgid "Searched for"
msgstr "搜索"

#: wassup.php:1205
msgid "Auto refresh in"
msgstr "自动刷新间隔"

#: wassup.php:1205
#: lib/settings.php:334
#: lib/settings.php:423
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: wassup.php:1209
msgid "Top Ten"
msgstr "前十名"

#: wassup.php:1209
msgid "Show Top Ten"
msgstr "显示前十"

#: wassup.php:1263
#: lib/action.php:175
msgid "Raw data"
msgstr "原始数据"

#: wassup.php:1266
msgid "Visit type"
msgstr "浏览类型"

#: wassup.php:1268
msgid "Logged-in user"
msgstr "已登录用户"

#: wassup.php:1270
msgid "Spammer/Hacker"
msgstr "广告发布者/黑客"

#: wassup.php:1272
msgid "Spammer"
msgstr "广告发布者"

#: wassup.php:1274
msgid "Comment author"
msgstr "评论作者"

#: wassup.php:1276
msgid "Feed"
msgstr "源"

#: wassup.php:1278
#: lib/wassup.class.php:232
msgid "Spider"
msgstr "搜索引擎抓取"

#: wassup.php:1280
msgid "Regular visitor"
msgstr "普通游客"

#: wassup.php:1283
#: lib/action.php:178
msgid "IP"
msgstr "IP地址"

#: wassup.php:1284
#: wassup.php:1356
#: lib/action.php:179
msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

#: wassup.php:1285
msgid "Url Requested"
msgstr "Url 请求"

#: wassup.php:1286
#: wassup.php:1361
#: lib/action.php:180
msgid "User Agent"
msgstr "用户代理"

#: wassup.php:1287
#: wassup.php:1356
#: lib/action.php:181
msgid "Referrer"
msgstr "来源"

#: wassup.php:1289
msgid "Search Engine"
msgstr "搜索引擎"

#: wassup.php:1291
msgid "Page"
msgstr "页"

#: wassup.php:1294
#: wassup.php:1450
#: lib/action.php:186
msgid "OS"
msgstr "操作系统"

#: wassup.php:1297
#: lib/action.php:189
msgid "Browser"
msgstr "浏览器"

#: wassup.php:1300
msgid "Locale/Language"
msgstr "本地/语言"

#: wassup.php:1303
msgid "Screen Resolution"
msgstr "屏幕分辨率"

#: wassup.php:1306
msgid "End timestamp"
msgstr "结束时间戳"

#: wassup.php:1332
#: wassup.php:1337
msgid "delete"
msgstr "刪除"

#: wassup.php:1332
msgid "Delete ALL marked records with this IP"
msgstr "删除此 IP 的所有记录"

#: wassup.php:1334
msgid "unmark"
msgstr "未标记"

#: wassup.php:1334
msgid "UnMark IP"
msgstr "未标记的 IP"

#: wassup.php:1337
msgid "Delete this record"
msgstr "删除此记录"

#: wassup.php:1339
msgid "mark"
msgstr "标记"

#: wassup.php:1339
msgid "Mark IP"
msgstr "标记该 IP"

#: wassup.php:1342
msgid "show raw table"
msgstr "显示原始数据表"

#: wassup.php:1342
msgid "Show the items as raw table"
msgstr "将这些项目显示为原始数据表"

#: wassup.php:1380
msgid "SEARCH ENGINE"
msgstr "搜索引擎"

#: wassup.php:1380
msgid "page"
msgstr "页"

#: wassup.php:1381
msgid "KEYWORDS"
msgstr "关键词"

#: wassup.php:1399
msgid "ADMINISTRATOR"
msgstr "系统管理员"

#: wassup.php:1417
msgid "FEEDREADER"
msgstr "feed阅读器"

#: wassup.php:1419
msgid "SUBSCRIBER(S)"
msgstr "订阅数"

#: wassup.php:1424
msgid "SPIDER"
msgstr "搜索引擎抓取"

#: wassup.php:1432
msgid "Probably SPAM!"
msgstr "可能为广告"

#: wassup.php:1433
msgid "Referer Spam"
msgstr "广告来源"

#: wassup.php:1434
#: lib/wassup.class.php:234
msgid "Spam"
msgstr "广告"

#: wassup.php:1440
msgid "Probably hack attempt!"
msgstr "可能的黑客攻击尝试!"

#: wassup.php:1448
#: lib/action.php:192
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: wassup.php:1451
msgid "BROWSER"
msgstr "浏览器"

#: wassup.php:1453
msgid "RESOLUTION"
msgstr "分辨率"

#: wassup.php:1509
msgid "Graph of visitor hits"
msgstr "游客点击图表"

#: wassup.php:1511
msgid "Too few records to print chart"
msgstr "没有足够的记录以显示图表"

#: wassup.php:1527
msgid "Check the official"
msgstr "检查官方网站"

#: wassup.php:1527
msgid "page for updates, bug reports and your hints to improve it"
msgstr "以获取更新,bug 报告或提供建议"

#: wassup.php:1527
msgid "User Guide documentation"
msgstr "用户指导文档"

#: wassup.php:1528
msgid "Exec time"
msgstr "执行时间"

#: wassup.php:2349
msgid "WassUp Plugin table has reached maximum size!"
msgstr "WassUp 记录达到了最大值!"

#: wassup.php:2350
msgid "Hi"
msgstr "你好!"

#: wassup.php:2350
msgid ""
"you have received this email because your WassUp Database table at your "
"Wordpress blog"
msgstr "你收到这封emai是因为你的Wordpress博客"

#: wassup.php:2350
msgid "has reached the maximum value you set in the options menu"
msgstr "的 WassUp 数据表达到了你设定的最大值"

#: wassup.php:2351
msgid ""
"This is only a reminder, please take the actions you want in the WassUp "
"options menu"
msgstr "这仅是一个提醒,请自行在 WassUp 的选项菜单中进行操作"

#: wassup.php:2351
msgid "This alert now will be removed and you will be able to set a new one"
msgstr "这个警告将被移除,并且你将可以设定一个新的数据表"

#: wassup.php:2352
msgid ""
"Thank you for using WassUp plugin. Check if there is a new version available "
"here:"
msgstr "感谢您使用 WassUp 插件,若要获得新版本请检查这里:"

#: wassup.php:2352
msgid "Have a nice day!"
msgstr "祝您过得愉快!"

#: wassup.php:2480
msgid "Stats"
msgstr "状态"

#: wassup.php:2480
msgid "More"
msgstr "更多"

#: wassup.php:2482
#: wassup.php:3838
msgid "visitor stats chart"
msgstr "游客统计图表"

#: wassup.php:2672
msgid "encrypted search"
msgstr "加密搜索"

#: wassup.php:3340
msgid "Error getting table details"
msgstr "获取数据表信息时出现错误"

#: wassup.php:3348
#, php-format
msgid "Delete any existing table %s"
msgstr "删除一个存在的数据表 %s"

#: wassup.php:3359
#, php-format
msgid "Table structure of table %s"
msgstr "表格结构 %s"

#: wassup.php:3367
#, php-format
msgid "Error with SHOW CREATE TABLE for %s."
msgstr "显示创建表格 %s 时发生错误."

#: wassup.php:3374
#, php-format
msgid "Error getting table structure of %s"
msgstr "获取数据表 %s 信息时发生错误"

#: wassup.php:3382
#, php-format
msgid "Data contents of table %s"
msgstr "数据表 %s 中的内容"

#: wassup.php:3443
#, php-format
msgid "End of data contents of table %s"
msgstr "数据表 %s 的末尾"

#: wassup.php:3455
msgid "If above timestamp is not current time, this page is cached"
msgstr "如果上面的时间戳不是当前时间,该页将被缓存"

#: wassup.php:3486
#: wassup.php:3740
msgid "No Data"
msgstr "无数据"

#: wassup.php:3487
#: wassup.php:3568
#: wassup.php:3741
#: wassup.php:3814
msgid "powered by"
msgstr "强力驱动由"

#: wassup.php:3487
#: wassup.php:3568
#: wassup.php:3741
msgid "Real Time Visitors Tracking"
msgstr "实时游客跟踪"

#: wassup.php:3497
msgid "Last searched terms"
msgstr "最近搜索条目"

#: wassup.php:3510
msgid "Last referers"
msgstr "最近来源"

#: wassup.php:3525
#: lib/settings.php:149
msgid "Top Browsers"
msgstr "最热门浏览器"

#: wassup.php:3540
#: lib/settings.php:150
msgid "Top OS"
msgstr "最热门操作系统"

#: wassup.php:3559
msgid "visitor(s) online"
msgstr "在线游客数"

#: wassup.php:3562
msgid "logged-in user(s)"
msgstr "登陆用户数"

#: wassup.php:3566
msgid "comment author(s)"
msgstr "已评论游客数"

#: wassup.php:3632
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: wassup.php:3634
msgid "default \"Visitors Online\""
msgstr "默认\"在线用户\""

#: wassup.php:3637
msgid "Stylesheet class for &lt;ul&gt; attribute"
msgstr ""

#: wassup.php:3639
msgid "default \"links\""
msgstr ""

#: wassup.php:3642
msgid "Number of characters to display from left"
msgstr ""

#: wassup.php:3644
msgid "For template compatibility - default 18"
msgstr ""

#: wassup.php:3649
msgid "Show number of logged-in users online"
msgstr ""

#: wassup.php:3650
msgid "Stats recording must be enabled in WassUp options"
msgstr ""

#: wassup.php:3651
#: wassup.php:3657
#: wassup.php:3663
#: wassup.php:3675
msgid "default Yes"
msgstr ""

#: wassup.php:3656
msgid "Show number of comment authors online"
msgstr ""

#: wassup.php:3662
msgid "Show latest searches"
msgstr ""

#: wassup.php:3666
msgid "How many searches?"
msgstr ""

#: wassup.php:3668
#: wassup.php:3680
#: wassup.php:3692
#: wassup.php:3704
msgid "default 5"
msgstr ""

#: wassup.php:3674
msgid "Show latest external referrers"
msgstr ""

#: wassup.php:3678
msgid "How many referrers?"
msgstr ""

#: wassup.php:3686
msgid "Show top browsers"
msgstr ""

#: wassup.php:3686
#: wassup.php:3698
msgid "default No"
msgstr ""

#: wassup.php:3687
#: wassup.php:3699
msgid "Enabling it could slow down blog)"
msgstr ""

#: wassup.php:3690
msgid "How many browsers?"
msgstr ""

#: wassup.php:3698
msgid "Show top operating systems"
msgstr ""

#: wassup.php:3702
msgid "How many operating systems?"
msgstr ""

#: wassup.php:3713
msgid "Wassup Widget"
msgstr "Wassup 小工具"

#: wassup.php:3839
msgid "More Stats"
msgstr ""

#: lib/action.php:125
msgid "ERROR: file not found"
msgstr "错误: 找不到文件"

#: lib/action.php:143
msgid "ERROR: bad date"
msgstr "错误: 损坏的数据"

#: lib/action.php:257
msgid "TOP QUERY"
msgstr "最热门搜索关键字"

#: lib/action.php:276
msgid "TOP REFERRER"
msgstr ""

#: lib/action.php:302
msgid "TOP REQUEST"
msgstr "最热门搜索关键字"

#: lib/action.php:323
msgid "TOP BROWSER"
msgstr "最热门浏览器"

#: lib/action.php:343
msgid "TOP OS"
msgstr "最热门操作系统"

#: lib/action.php:364
msgid "TOP LOCALE"
msgstr ""

#: lib/action.php:391
msgid "TOP VISITOR"
msgstr ""

#: lib/action.php:409
msgid "This top ten doesn't include Spam records"
msgstr "该前十列表不包括广告记录"

#: lib/action.php:414
msgid "ERROR: Missing or unknown parameters"
msgstr "错误: 参数缺少或错误"

#: lib/action.php:423
msgid "ERROR: Nothing to do here"
msgstr "错误: 没有任何可执行操作"

#: lib/main.php:85
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: lib/main.php:87
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: lib/main.php:120
#: lib/main.php:124
msgid "It is necessary to specify the"
msgstr "需要明确"

#: lib/main.php:120
msgid "number of pages"
msgstr "页数"

#: lib/main.php:124
msgid "limit of items"
msgstr "项目数限制"

#: lib/main.php:124
msgid "to show per page"
msgstr "每页显示"

#: lib/main.php:209
msgid "Pages"
msgstr "页数"

#: lib/main.php:777
msgid "No visitor activity"
msgstr "无游客活动"

#: lib/main.php:1179
msgid "Last 6 Hours"
msgstr "最近 6 小时"

#: lib/main.php:1185
msgid "Last 7 Days"
msgstr "最近 7 天"

#: lib/main.php:1192
msgid "Last Month"
msgstr "最近 1 个月"

#: lib/main.php:1199
msgid "Last 3 Months"
msgstr ""

#: lib/main.php:1205
msgid "Last 6 Months"
msgstr ""

#: lib/main.php:1211
msgid "Last Year"
msgstr "最近 1 年"

#: lib/main.php:1217
msgid "All Time"
msgstr ""

#: lib/main.php:1224
msgid "Last 24 Hours"
msgstr "最近 24 小时"

#: lib/settings.php:31
msgid ""
"ATTENTION! Your WassUp table have reached the maximum value you set, I "
"disabled the alert, you can re-enable it here."
msgstr "注意! 你的 WassUp 数据表达到了你所设定的最大值, 现已关闭了该警报, 但你可以在这里重新开启警报."

#: lib/settings.php:55
msgid "Select the options you want for the WassUp plugin"
msgstr "选择你想要的 WassUp 选项"

#: lib/settings.php:62
msgid "General Setup"
msgstr "常规设置"

#: lib/settings.php:63
msgid "Statistics Recording"
msgstr "统计记录"

#: lib/settings.php:64
msgid "Manage Files & Database"
msgstr "管理文件和数据"

#: lib/settings.php:65
msgid "Uninstall"
msgstr "卸载"

#: lib/settings.php:69
msgid "Your default screen resolution (browser width)"
msgstr "你默认的显示分辨率(浏览器宽度)"

#: lib/settings.php:70
msgid "Default screen resolution (in pixels)"
msgstr "默认显示分辨率 (按像素)"

#: lib/settings.php:75
msgid ""
"Set minimum users level which can view and manage WassUp plugin (default "
"Administrators)"
msgstr "设置可以查看和管理 WassUp 插件的用户最低等级 (默认为 Administrators)"

#: lib/settings.php:80
msgid "Dashboard Settings"
msgstr ""

#: lib/settings.php:81
msgid "Display small chart in the dashboard"
msgstr ""

#: lib/settings.php:84
msgid "GEO IP Map (Spy view)"
msgstr ""

#: lib/settings.php:89
msgid "Display a GEO IP Map in the spy visitors view"
msgstr ""

#: lib/settings.php:97
#: lib/settings.php:456
msgid "WARNING"
msgstr "警告"

#: lib/settings.php:97
msgid "Activation problem >> Error code"
msgstr ""

#: lib/settings.php:105
msgid "key"
msgstr ""

#: lib/settings.php:105
msgid "signup for your key"
msgstr ""

#: lib/settings.php:108
msgid "Geo IP Map requires"
msgstr ""

#: lib/settings.php:108
msgid "Please install it to be able to activate this feature"
msgstr ""

#: lib/settings.php:112
msgid "Time format"
msgstr "时间格式"

#: lib/settings.php:113
msgid "Time format 12/24 hour"
msgstr ""

#: lib/settings.php:116
msgid "Visitor Detail Settings"
msgstr ""

#: lib/settings.php:117
msgid "Show chart type - How many axes"
msgstr ""

#: lib/settings.php:123
msgid "Set how many minutes wait for automatic page refresh"
msgstr "设置自动刷新数据的时间"

#: lib/settings.php:123
msgid "Current Visitors Online and Visitors Details"
msgstr "更新当前在线游客和游客详细资料"

#: lib/settings.php:124
msgid "refresh minutes (default 3)"
msgstr "刷新时间 (默认为 3)"

#: lib/settings.php:126
msgid "Show visitor details for"
msgstr "显示游客详细资料的种类"

#: lib/settings.php:131
msgid "Number of items per page"
msgstr "每页显示的项目数"

#: lib/settings.php:140
msgid "Customize Top Ten List"
msgstr "自定义前十列表"

#: lib/settings.php:141
msgid "Choose one or more items for your Top Ten list"
msgstr "为你的前十列表选择至少一个项目"

#: lib/settings.php:141
msgid "over 5 selections may cause horizontal scrolling"
msgstr "超过五个选择将需要水平滚动"

#: lib/settings.php:144
msgid "Top Searches"
msgstr "最热门搜索引擎"

#: lib/settings.php:145
msgid "Top Referrers"
msgstr "最多的来源"

#: lib/settings.php:146
msgid "Top Requests"
msgstr "最多的请求"

#: lib/settings.php:151
msgid "Top Locales"
msgstr "最多的来访位置"

#: lib/settings.php:154
msgid "Top Visitors"
msgstr "最忠诚的游客"

#: lib/settings.php:156
msgid "Top Feeds"
msgstr "最热门的Feed"

#: lib/settings.php:157
msgid "Top Crawlers"
msgstr "最多的搜索引擎抓取"

#: lib/settings.php:161
msgid "Websites/domains to exclude from top referrers"
msgstr ""

#: lib/settings.php:164
msgid "Comma separated value"
msgstr ""

#: lib/settings.php:165
msgid "Don't list your website domain defined in WordPress"
msgstr ""

#: lib/settings.php:168
#: lib/settings.php:203
#: lib/settings.php:448
#: lib/settings.php:462
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: lib/settings.php:168
#: lib/settings.php:203
#: lib/settings.php:448
#: lib/settings.php:462
msgid "Reset to Default Settings"
msgstr "恢复默认设置"

#: lib/settings.php:172
msgid "Statistics Recording Settings"
msgstr "统计记录设置"

#: lib/settings.php:173
msgid "Enable/Disable Recording"
msgstr "启用/禁用 记录"

#: lib/settings.php:174
msgid "Checkbox to record statistics for each type of \"visitor\""
msgstr "选择需要统计的游客种类"

#: lib/settings.php:176
msgid "Record logged in users"
msgstr "记录已登陆用户"

#: lib/settings.php:177
msgid "Record logged in administrators"
msgstr ""

#: lib/settings.php:178
msgid "Record spiders and bots"
msgstr "记录搜索引擎抓取"

#: lib/settings.php:179
msgid "Record attack/exploit attempts (libwww-perl agent)"
msgstr "记录攻击尝试"

#: lib/settings.php:183
msgid "Checkbox to record statistics for each type of \"spam\""
msgstr "选择需要统计的广告种类"

#: lib/settings.php:185
msgid "check if an IP has previous comments as spam"
msgstr ""

#: lib/settings.php:191
msgid "Statistics Recording Exceptions"
msgstr ""

#: lib/settings.php:193
msgid "Sites"
msgstr "站点"

#: lib/settings.php:193
msgid "Enter source IPs to exclude from recording"
msgstr "禁止统计的 IP 列表"

#: lib/settings.php:195
msgid "comma separated value (ex: 127.0.0.1, 10.0.0.1, etc...)"
msgstr "用半角逗号分隔"

#: lib/settings.php:197
msgid "Users"
msgstr ""

#: lib/settings.php:197
msgid "Enter usernames to exclude from recording"
msgstr ""

#: lib/settings.php:199
msgid ""
"comma separated value, enter a registered user's login name (ex: bobmarley, "
"enyabrennan, etc.)"
msgstr ""

#: lib/settings.php:200
msgid "Posts/pages"
msgstr ""

#: lib/settings.php:200
msgid "enter requested URLs to exclude from recording"
msgstr ""

#: lib/settings.php:202
msgid ""
"comma separated value, don't enter entire url, only the last path or some "
"word to exclude (ex: /category/wordpress, 2007, etc...)"
msgstr ""

#: lib/settings.php:231
#: lib/settings.php:233
msgid "Rescan Old Records"
msgstr "重新扫描旧记录"

#: lib/settings.php:232
msgid ""
"Statistical records collected by earlier versions of WassUp may not have the "
"latest spider, search engine, and spam data properly identified.  Click the "
"\"Rescan\" button to retroactively scan and update old records"
msgstr "早期版本的 WassUp 所搜集的统计记录中的部分数据可能无法兼容新版本.  点击 \"重新扫描\" 按钮以重新扫描并更新旧的记录"

#: lib/settings.php:236
msgid "Select actions for table growth"
msgstr "选择应对数据表增长的操作"

#: lib/settings.php:237
msgid ""
"WassUp table grows very fast (especially if your blog is frequently "
"visited), I recommend you to delete old records sometimes. You can select "
"any option below to reset it, delete old records automatically or manually. "
"(If you haven't database space problems you can leave the table as is)"
msgstr ""
"WassUp 的数据表增长地非常快 (特别是当你的博客频繁地被访问时), 我推荐你定期删除旧的记录. 你可以选择以下任何选项以重置数据表, "
"以及自动或手动删除旧记录. (如果你没有数据库空间问题,你可以不管下面的选项)"

#: lib/settings.php:238
msgid "Current WassUp table usage is"
msgstr "当前 WassUp 数据表的大小为"

#: lib/settings.php:244
msgid "records"
msgstr "记录数"

#: lib/settings.php:247
msgid "Alert me"
msgstr "警告我"

#: lib/settings.php:247
msgid "email to"
msgstr "发送电子邮件至"

#: lib/settings.php:247
msgid "when table reaches"
msgstr "当数据表大小到达"

#: lib/settings.php:249
msgid "Empty table"
msgstr "空数据表"

#: lib/settings.php:250
msgid "export table in SQL format"
msgstr "以 SQL 格式导出数据表"

#: lib/settings.php:252
msgid "backup table to server file"
msgstr ""

#: lib/settings.php:254
msgid "Automatically delete records older than:"
msgstr "自动删除超过天数的记录:"

#: lib/settings.php:258
msgid "Delete NOW records older than:"
msgstr "删除超过天数的\"现在\"记录:"

#: lib/settings.php:260
msgid "Action is NOT undoable"
msgstr "该操作可行"

#: lib/settings.php:261
#: lib/wassup.class.php:259
#: lib/wassup.class.php:269
msgid "24 hours"
msgstr "24小时"

#: lib/settings.php:262
#: lib/wassup.class.php:260
msgid "1 week"
msgstr "1周"

#: lib/settings.php:263
#: lib/wassup.class.php:261
#: lib/wassup.class.php:271
msgid "1 month"
msgstr "1个月"

#: lib/settings.php:264
#: lib/wassup.class.php:262
#: lib/wassup.class.php:272
msgid "3 months"
msgstr "3个月"

#: lib/settings.php:265
#: lib/wassup.class.php:263
#: lib/wassup.class.php:273
msgid "6 months"
msgstr "6个月"

#: lib/settings.php:266
#: lib/wassup.class.php:264
#: lib/wassup.class.php:274
msgid "1 year"
msgstr "1年"

#: lib/settings.php:270
msgid "Server Settings and Memory Resources"
msgstr ""

#: lib/settings.php:271
msgid "For information only. Some values may be adjustable in startup files"
msgstr ""

#: lib/settings.php:271
msgid "and"
msgstr ""

#: lib/settings.php:271
msgid "or"
msgstr ""

#: lib/settings.php:272
#: lib/settings.php:287
#: lib/settings.php:350
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: lib/settings.php:273
msgid "Host Server"
msgstr ""

#: lib/settings.php:283
#: lib/settings.php:319
#: lib/settings.php:329
#: lib/settings.php:335
#: lib/settings.php:350
#: lib/settings.php:353
#: lib/settings.php:397
#: lib/settings.php:407
#: lib/settings.php:418
#: lib/settings.php:425
#: lib/settings.php:434
#: lib/settings.php:445
msgid "unknown"
msgstr ""

#: lib/settings.php:285
msgid "Time Offset"
msgstr ""

#: lib/settings.php:286
msgid "hours"
msgstr ""

#: lib/settings.php:288
msgid "Safe Mode"
msgstr "安全模式"

#: lib/settings.php:291
#: lib/settings.php:300
msgid "on"
msgstr ""

#: lib/settings.php:293
#: lib/settings.php:298
msgid "off"
msgstr ""

#: lib/settings.php:294
msgid "File Open Restrictions"
msgstr ""

#: lib/settings.php:304
msgid "Memory Allocation"
msgstr ""

#: lib/settings.php:322
msgid "Memory Usage"
msgstr "内存使用"

#: lib/settings.php:332
msgid "Script Timeout Limit"
msgstr ""

#: lib/settings.php:337
msgid "Browser Capabilities File"
msgstr ""

#: lib/settings.php:339
msgid "not set"
msgstr "未设置"

#: lib/settings.php:343
msgid "not installed"
msgstr ""

#: lib/settings.php:344
msgid "installed"
msgstr "已安装"

#: lib/settings.php:351
msgid "Engine"
msgstr ""

#: lib/settings.php:389
msgid "Query Cache"
msgstr ""

#: lib/settings.php:394
#: lib/settings.php:404
#: lib/settings.php:415
msgid "disabled"
msgstr "已禁用"

#: lib/settings.php:399
msgid "Index (Key) Buffer"
msgstr ""

#: lib/settings.php:410
msgid "Read Buffer"
msgstr ""

#: lib/settings.php:421
msgid "Wait Timeout"
msgstr ""

#: lib/settings.php:428
msgid "Char Set/Collation"
msgstr ""

#: lib/settings.php:437
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

#: lib/settings.php:452
msgid "Want to uninstall WassUp?"
msgstr "想要卸载 WassUp"

#: lib/settings.php:453
msgid ""
"No problem. Before you deactivate this plugin, check the box below to "
"cleanup any data that was collected by WassUp that could be left behind."
msgstr "没问题. 在你停用这个插件前, 选择下面的选项以清理所有 WassUp 留下的数据."

#: lib/settings.php:454
msgid "Permanently remove WassUp data and settings from Wordpress"
msgstr "从Wordpress永久移除 WassUp 的数据和设置"

#: lib/settings.php:456
msgid ""
"All WassUp data and settings will be DELETED upon deactivation of this plugin"
msgstr ""

#: lib/settings.php:458
msgid ""
"This action cannot be undone. Before uninstalling WassUp, you should backup "
"your Wordpress database first. WassUp data is stored in the table"
msgstr "该操作不能被恢复. 在卸载 WassUp 前, 请确保已经备份了你的 Wordpress 数据库. WassUp 数据储存在以下数据表中"

#: lib/settings.php:460
msgid "To help improve this plugin, we would appreciate your feedback at"
msgstr "如果你愿意帮助改进这个插件,我们将非常感谢你提供反馈在"

#: lib/wassup.class.php:208
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: lib/wassup.class.php:209
msgid "Editor"
msgstr ""

#: lib/wassup.class.php:210
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: lib/wassup.class.php:215
msgid "None - don't show chart"
msgstr ""

#: lib/wassup.class.php:216
msgid "One - 2 lines chart 1 axis"
msgstr ""

#: lib/wassup.class.php:217
msgid "Two - 2 lines chart 2 axes"
msgstr ""

#: lib/wassup.class.php:231
msgid "Everything"
msgstr "所有内容"

#: lib/wassup.class.php:233
msgid "No spider"
msgstr "除去搜索引起抓取"

#: lib/wassup.class.php:235
msgid "No Spam"
msgstr "除去广告"

#: lib/wassup.class.php:236
msgid "No Spam, No Spider"
msgstr "除去广告,搜索引擎抓取"

#: lib/wassup.class.php:237
msgid "Users logged in"
msgstr "已登录用户"

#: lib/wassup.class.php:238
msgid "Comment authors"
msgstr "已评论游客"

#: lib/wassup.class.php:239
msgid "Referrer from search engine"
msgstr ""

#: lib/wassup.class.php:240
msgid "Referrer from ext link"
msgstr ""

#: lib/wassup.class.php:258
msgid "Don't delete anything"
msgstr "不要删除任何东西"

#: lib/wassup.class.php:268
msgid "6 hours"
msgstr ""

#: lib/wassup.class.php:270
msgid "7 days"
msgstr "7天"

#: lib/wassup.class.php:275
msgid "all time"
msgstr ""
